唔該唔好推達哥post

屌你地老味達哥講咩關我撚事
推返正經文宣同集中火力打大佬唔該

push

9.00推返上環plz

推

佢未死咪去探下佢囉

dllm 仲有達哥post